
Ты одна на миллион, любимая моя
И каждая твоя слеза — это моя вина
Я навсегда только с тобою, малыш, не грусти
Только меня люби, одного меня люби
Ты одна на миллион, любимая моя
Ты одна на миллион, любимая моя
И мой влюбленный Дон, и сердце в унисон стучит.
Любовью унесен, мой разум невесом
Я небесам пошлю признательности нижайший поклон.
Наша с тобою встреча не случайна,
Ты моя загадка, мое сокровище, моя тайна.
Я напишу тебе сотни стихов,
Но их не хватит, к сожаленью, чтобы выразить мою любовь
А за окном февраль, а за окном метель
А за окном трещат морозы и метет вьюга.
Несется время вдаль, я не пойму, поверь
Как жили раньше мы с тобою друг без друга
Ты сладко спишь, а я пишу тебе стихи
И сам мотив этот ложится на строки.
И сигарета моя давно истлела в ночи,
И я легко ловлю мыслей потоки.
Ты одна на миллион, любимая моя
Ты одна на миллион, любимая моя
Я вспоминаю тот день, когда я грубый и злой
Наткнулся на твое фото в сети случайно
И социальная сеть моею стала судьбой,
Я знаю, что это звучит очень банально.
И вот ты здесь — ты моя, тону в твоих волосах
Схожу с ума от шелковой кожи.
Родная, если б не ты, то где сейчас был бы я?
На что бы жизнь моя стала похожа?
Я отложу черновик — уже достаточно слов
Ты все поймешь даже из многоточий.
И пусть наш мир многолик, им все же правит любовь
Моя родная, я люблю тебя очень.
А где-то в окнах луна, а где-то шум площадей
А где-то в банках серьезные дяди
А у меня есть она — одна из тысяч людей
И лишь одной ей эти строки в тетради.
Ты одна на миллион, любимая моя
Ты одна на миллион, любимая моя
